大阪邊度有二手零件鋪

遲下去大阪旅行
想去睇下d二手件
Google 過都搵唔到

淨係知有super autobacs
不過唔算方便

應該係日本最大

或者down呢個app睇睇

汽車用品就樓上嗰間/yellow hat

反而想問樓主想搵咩件
唔會想手提套鈴返嚟呱

成條頭唇手提上機

加大版GT尾